漏水一問

屋企玄關位比樓下投訴漏水，問管理處就話可能係玄關地下水管老化，因為係玄關位所以管理處話唔負責，之前已經比樓下投訴廁所漏水整左幾萬，屋企冇咩錢可以點搞

賣樓換樓，或者拆晒佢重裝一次唔駛煩